我呃左自己一年，重可以點之後

係中六嗰年 我識左個女仔 其實佢唔係好靚
一開始都冇咩感覺 但後來傾起計發現真係好夾
大家都鍾意埋d 冷門 old school 嘢
之後開始慢慢 每晚傾到夜深
加上study leave嗰時 互相扶持依賴
我慢慢對依個女仔好有感覺
咁大個仔鍾意人點會未試過
但真係鍾意一個好frd架人係第一次
考完試之後 做左個好柒架決定 - 表白

佢拒絕 不過之後係咁問我點解要講
覺得我唔應該講 如果未有十足把握
大家承諾左繼續做好朋友
但我發現 係好難去返以前咁
佢私chat 避我 覺得我有異心
但又用一個gp kp 傾計
我一路覺得好難受 自己覺得一係唔好見
一係就好似以前咁
有嘈過 有嘗試過好多次修補關係
但感覺佢都係唔信我

今年年頭我放手一搏
覺得自己好似扯線公仔
佢想點嘅全部滿足但係我點努力都去唔返之前咁
於是我開始好似以前咁直接whatsapp佢
唔再隔住個gp
唔理佢鍾5鍾意 咁樣或者有出路會舒服啲
最後件事穿左 佢覺得我冇放棄過追佢 要stop
我和盤托出後 佢都係ok一句

依幾個月 個人好down 覺得我冇欠佢
重有幫過佢 對佢幾好 點解佢唔信我
只係當佢係一個好重要架 朋友
一係一早唔好理我 一係信我

但最近托人問佢好似有拖拍
我原來會唔開心 會介意
原來我呃左自己一年
如果對人冇意思 點會 聽到之後有啲心痹
當佢好朋友唔係應該祝福佢咩？

我覺得自己好差
原來依一年我係呃左自己架時間係一個人身上
就算拍拖係真係假
我唔知會唔會係佢估到我托人問
所以呃我 但都唔重要喇
我好辛苦 可以點？